今晚啲狗就算撤退，都只係驚聽日要停市

今日啲狗一直講大話同反口，呢一刻突然撤退既話，都只係因為驚聽日變真停市。
要撤退，係局勢未到緊急階段既時候就應該要撤，所以聽日開市之後，好有可能會再一波攻勢

入去retweet like reply
最新：Hawley 出第二條關於中大的tweet!

第一條⬇️⬇️⬇️⬇️
（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！